與其去到英國搵工不如連登巴絲合作搞生意

中產巴絲打本，基層巴絲打工
我暫時唸到嘅行業有以下幾樣
1.香港食物- e.g車仔麵，街頭小食
入場門檻最低
2.車房- 唔洗識英文好叻都可以識整就ok
有三幾個bno車房仔去就可以
3.地產agent- 同時間可以幫後來者買樓
香港人中意買樓，有自己人介紹會放心d

英國建立黄色經濟圈

有冇高見？

推下，有手有腳英文唔好都唔怕

有冇其他行業？

推

室內設計
英國-香港水貨

佢地好鐘意返工, 生意唔適合佢地

去到當地睇下需要咩再決定
去都未去,地方又知,都唔知你計劃D咩...

中產人士做老闆用min wage請手足返工
咁對雙方都公平

打本嘅風險低d
打工嘅起碼有個安全網唔會失業

有得諗, 唔係話圍爐, 但去到人生路不熟, 大家互相照應都係好事

吓?

港豬話, 唔知去到做乜, 所以唔會移過去喎

你就話, 唔移過去, 唔會知做乜?

裝修好撚貴
利申: London zone1業主

你開間室內設計做香港新移民生意都夠
不過缺點係唔請得多人，不過可以refer藍領手足落手做

只要唔係手停口停就ok

有冇絲想搵工、香港我做開按摩中介，想英國發展，絕對安全同正經

開係manchester

Good idea

我有呢個idea係覺得中產巴絲買完屋有錢剩如果有生意回報仲可能高過買多兩間收租
各行各業嘅香港人黎到又可以即刻有工開

一間茶記請得幾多個人姐，打本又唔係零風險。

留名
基層 但好彩有BC
上年已經係噉諗橋搞生意
餐飲零售都有諗
但真係基層無第一桶金

一間請六七個都好
只要慢慢做到規模效應
就可以真正三百萬港人同仔女一齊黎英國

留名等睇請人

如果要”local”攞某啲牌嘅話 請預埋我

代購？

我自己都唔係英國，但人夠多就有得搞

搬香港個套過去？

將譚仔移藉變港仔

只係話一拖幾咁去
慢慢搞大佢

要就發大黎搞創造多啲就業機會，唔好局限茶記只可以飲飲食食。但打本個風險又增加左好多。

Real Estate Agent有得唸
香港人老本行
做埋鬼佬生意
賺commission

代購好似已經難發圍太多競爭
同埋英國有嘅嘢香港都有 而且香港平啲𠻹

覺得自助餐廳幾好
大角咀間黃店

呢個post應該好多五毛打壓
大家睇路

警察哥哥教唆他人？

大家唸唔唸到其他門檻低嘅行業？

英國水電好似需求幾大 有冇人諗住搞水電？

英國建立黄色經濟圈
又炒樓 又開港式鋪
有預感好快 又排華又排港

茶餐廳？蛋撻 奶茶 菠蘿油

再唔係專業嘅可以開accpunting firm
Audit香港周街都係
收平少少就大把生意

住得zone 1都唔志在啦

岩岩室內設計絲打可以判比你做

On9
南亞人去到唔賣咖哩？

雞蛋仔
我剩係ldn見過

想開二手書店

咁係都排印排波先啦 On9

合作搞生意通常嗌交收場

雞蛋仔通常夾雪糕咁 整靚仔啲可以吸引人

一間變十間 載間變百間

唔知點入行

有得唸，都可以請多一兩個巴打幫手

可以一個打本請幾個手足返工

諗住做手作擺市集

開一間專做自己人生意

南亞佬有冇香港人咁有錢
隨時可以去開鋪呀?

到時一街都係珍珠奶茶鋪

港仔米線

裝修佬一名, 讀室內設計, 識出圖計成本

印佬波佬
佢地去做低下勞動力
有幾多可以開鋪炒樓?

Audit人好多，過去應該屈人機
收人七八折就唔憂做

幾年前連登仲笑緊啲港女打卡專用食物
記得果時有巴打9up雞蛋仔雪糕
點知幾年後嘅真係有

大家夾定唔好撞or唔好撞區啦

中餐館算唔算

等你出post請人

喺外國攪生意無咁易嫁
好多牌照如果你唔係local 好春煩
利：英 美都有小小小生意仔

有bc嘅可以唔使咁趕過去一次過過去要同BNO班人爭搵工

我睇英國真係做個班裝修佬人工唔係特別貴,有一個PM費用貴到飛起

有冇興趣開個tg? 英國打工生意圈

極其量試過外國自己換車電池
唔介意由零學起

我覺得門檻最低係搞物流公司
送貨送外賣
又可以請多d人

利申 完全冇接觸過物流行業

搞youtube+創業

有巴打開過post講有d工有師徒制
唔知英國水電係咪有呢種制度

有得唸，拎contract再搵幾個運輸巴打送貨

巴打係英國？

乜鳩都唔識
想係香港機電裝修

保險

有興趣

學完去uk用

香港
外國grad

其實係有咁嘅需求同需要

先唔好插話咩香港人去到自己圍爐

實際上 BNO 5+1 過去嘅人
有幾多真係處心積累走
有幾多因為上年到而家嘅事 加上有個突然嘅機會而走
大家心知肚明

不論係一條友過去
定係一家大細過去

首先香港人嗰套價值觀，做野嘅速度同態度
同英國根本有好大差別
去到英國雖然話要學融入人地生活
但一開始小事到例如要整水電，自己又唔識
搵英國當地人幫手，香港人慣左乜都趕住去投胎咁
好易不歡而散

咁如果有香港人去到
配對番相應香港人嘅需求
咁做客嘅短期內可以用番香港嗰套去處理瑣碎事
香港人去到又即時叫有啲野做
然後大家慢慢融番入英國嗰種文化裡面
聽落都唔錯

呢d係自僱

多啲人先開啦

巴打tg係咩

同唔識嘅人錢銀鬥分 不了

真係，而且可以慢慢適應新生活

都係果句 有南亞佬 同難民

可以 隨時一過去就開到鋪

可以 你打本俾我幫你搞大佢

夾份開酒店

有做過？

裝修工程
水電, 冷氣, 室內設計, 風火水電 building services
香港行咗BS幾十年, 好快就上手

會計報稅
英國稅復雜過香港好L多, 香港班Big 4 L快D去考ACCA UK, 幫手做會計同報稅, 不論個income tax 定係business tax, VAT

software house
大把IT9會過去, 與其逐個去搵工, 點解唔開間software house去接job, 再請自己友返工/外派/WFM都得

一個開唔到grp

酒店有得唸，買間細細嘅hostel仔開始

本身都好多
做其他好過

樓上五毛來唔好理
請問沙田you(會員#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Good idea其實香港好多白領嘅技術都係用得著

過咗六年過冷河都係？
講多少少

我講個例子
我同英國人而家做緊生意
我公司入左錢俾佢
叫佢出張receipt俾我
我吹左佢三個星期佢都拖
寧願同我吹水傾閒偈都唔肯郁手整
然後我出香港殺手鐧
一日四個EMAIL俾 deadline 催佢
催到佢發老脾話佢有佢個人生活
最後加多句話我去到英國仲係咁實瀨嘢
然後出左張錯嘅receipt俾我

香港試吓咁嘅工作態度
一早炒左

問心如果香港人有過到英國開公司
我會考慮優先幫襯
起碼有咩做得唔滿意，可以當面屌老母先
唔會俾人話咩文化唔同

送外賣難啲
太飽和

去到外國都要炒樓 地產agent 笑死人咩

到時又屌鳩打本既食人血
打工既又郁下話老細賺大錢
香港人去到英國就學下英國文化啦
仲圍爐做咩

做裝修應該幾好搵

準備開tg grp
希望有個平台比大家鋪路，去到冇咁傍煌

小弟英美兩邊住十多年, 兩邊都有物業, 華人太鐘意走精面或者唔跟程序, 餐飲就冇乜問題, 但係裝修, 稅務, 律師我自己或者身邊班 abc 點都搵返鬼佬, 人地做慣做熟再貴都有信心好多, 總係覺得老豆老母果輩英文唔多好先鐘意幫襯返華人

我覺得對雙方都fair
打本嘅風險低d
打工嘅可以即刻返工
將來有好路數都可以跳槽

要拎英國practice 牌
同埋香港人係唔識做果邊稅
果邊主力做vat
唔會要求所有公司做audit
香港連小小都冇教過
做international tax既去到幫人係香港逃稅仲有得做多幾年既

push 互助互愛係好事

你望下香港咪知得唔得囉

支那基因 見人條街旺就會開係隔離

你估我地係猶太人呀?

你講到英國就無agent 咁
笑死人咩

留名 有興趣 係香港做近飲食

如果開hostel /酒店呢？

我唔係英國冇agent喎 我係話去個外國仲要搬香港個套炒樓過去喎

lm

佢幾時講過香港個套=炒樓打稻草人打到

讚成！我係香港開裝修公司同餐廳，打算過去另起爐灶

有興趣 讀建築 做小生意

如果真係未搵到工而又有專門技術
可以考慮自己開一間公司做contractor
英國開公司易到好兒戲
只係會計報稅幾乎一定要俾錢人賺

最多話唔識做生意嘅
咁搵個識嘅做個門面
然後後面簽番哂呢堆contractor 做啲job

題外話
我自己都俾左錢人幫我搞英國報稅
因為啲稅多又複雜，有人專門左計右計點報可以慳啲稅
我知出面有啲香港人𨳒緊呢樣野，但實際上英國根本就好普遍，搵人專門睇住盤數令自己唔交冤枉稅

我以前做過
賺唔到大錢不過好處係請得多人

「3.地產agent- 同時間可以幫後來者買樓
香港人中意買樓，有自己人介紹會放心d」
香港人中意買樓

酒吧小餐館

都係 讀建築 識岀圖

買樓咁又點 買樓=炒樓？ 你知英國試過好多次爛尾樓呃香港人錢？

人地個腦唔識轉
咩都覺得香港人去到邊都只會用香港做開果套黎行大大隻字寫到香港人做比較放心，agent又有收入
都可以比佢話去炒樓，好服佢

開間agent正當生意就老屈將香港果套搬去

一定無好下場

到時肯定又話剝削

一係話唔夠民主，但私企唔係行民主既地方

諗起呢個

以前成日諗去唐人街開糖水舖

on9
香港人啲室內設計只岩香港人

1 香港食物歐美係冇市場

幾十年前班新界牛過去開唐餐館, 而家死淨幾多間? 大把支那人過去開偽日本餐廳呃鬼佬就有

歐洲撈得最掂嘅外國餐飲係土耳其kebab快餐, 頂死好多三文治熱狗檔

你去開台仔珍珠奶茶/果茶話唔埋仲有得玩

2 車房

搵到錢嘅生意, check吓專業資格/safety requirment/ environment regulation先

3 地產

有得諗吓, 不過而家個個都上網搵盤, 搵到先約AA去睇, 仲要識當地法規同熟地頭, 入行有冇牌要考?

預其買十間八間收租
不如打本請多d香港人黎拍住上

cls

此post有前途，輕輕一推

光合作用

佢連咩叫炒樓都未知英國市場根本就好難炒樓
買間樓自住或者收租 係叫投資 而唔係炒樓
即係好多人會係日本買平樓嚟收租 但同炒樓完全係兩個concept嚟

整電子產品

同人夾做生意通常都無乜好下場，不了

我12月會去曼城，睇下鋪同樓，再打算開咩，到時都主要請返香港手足

香港做監工 夾野睇圖開識工序開
去到果面 無相關工都希望有落手做啦

得啦得啦係啊買樓唔等於炒樓
你自己又唔諗下有幾香港人瘋狂買樓收租

珍奶舖已經好多

地產唔洗牌，不過上咗堂好啲

不過無諗過會夾份，因為夾份做生意，除左親人都唔會，因為太多拗撬

英國入面南亞人勢力好大，好多都係社會上層同有錢人，倫敦市長都係南亞人

幫英國人補習

係幾好既諗法,點都好過留係度交稅養共狗

室內設計新人

所以話你真係唔知炒樓點定義………

香港好多大工程公司上管理層簽名係考UK CEng

可以直接去英國開工程行?

push

Reception 到 housekeeping 加repairs都可以幫到二三十人就業

呢個玩法
飲食係做都係首要做番香港人市場
否則根本無需要由香港人開，人地地頭蟲要搞都搞咗

之後講話個市場有幾大
咁就睇吓最後有幾多香港人係5+1過去
今次係因為忽然有一個demand
先造就一個supply
即係唔會做到成世

同埋係咪真係好食
唔係間間都可以做到瓏門咁

主打港式小食

留名等入行

木工
電工
水喉佬
油漆佬
裝修撚
civil撚
室內設計師
投資者，即係冇技術既有錢人

以上加埋可以搞間公司
賤價收購人地d 舊屋爛屋重建翻新
再抬價轉手賺錢

建議真係有心做返呢行學埋花園設計同園藝相關知識
喺英國好撚大需求

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

有人做緊

曼城留名

又唔使咁認真嘅巴打 個個都喺度講姐 年終都有唔小呢啲post 最後有幾多個有能力或者會過去

做邊爐

去之前，搞掂咗個住先

外國唔同香港， 係可以'' 自己買地'' 起屋

建議100個家庭一group, 夾錢（如：每個家庭50萬, 100個就 5,000萬錢，唔夠問銀行借，每月供），自己買地起屋， 如果有腦d, 一半單位果100家庭住番，一半單位租出去俾本地人又好，後黎嘅香港人都好，收返黎嘅租可以幫補每月供銀行條數。

可以自己買地起屋嘅話，團結又係力量，唔好再幫襯成哥買佢d英國樓俾佢賺晒啦。

得個idea

Push

入tg

diu好撚難食
我係澳洲WHV做過雞蛋仔舖
雞蛋仔係熱但雪糕係凍
個雪糕溶左就整淋個雞蛋仔
打卡係幾靚既 但難食囉

其實開餐廳/cafe選址好重要
所以我覺得頭幾年去打工了解下地方
同埋拓展下人際網絡先
之後先做生意可能會好d

岩
但要去人哋地方
點都要學人哋嘅語言

英國min wage都係香港兩倍啦

楊枝金露

做咩無啦啦變左咁多post 講bno
利申 想問下300k 過去得唔得 去到即搵工

忽發其想，對香港人黎講，有工返冇黑警就ok

例如咩

香港做開水電監工 但唔介意落手做

你可以自己打本請幾個手足

你自己做，請d自己人就已經好好，始終生意decision你自己做最好

補gcse啦，勁簡單

我＃177個post 就係針對資金唔多嘅做法， 你覺得有冇得唸？

而家問題係點組合100個家庭

只要有規模，就得

其實真，每個人力量都好細
但加埋可以好大

今次唔同，冇門檻就有得去，非9 up

打邊爐？ covid冇曬生意

搞公司好d 冇收入食風

同大陸佬黎開, miniso， 海底撈，手機殼特賣場一樣... 文化侵食左人地方，未來英國人應該都幾憎香港人

夠啦，咪玩

一半單位租出去俾本地人， 有收入喎

你行得正苦有資助唔同香港

連登仔個個都出開50k

同埋呢個方案係解決住，唔影響到你搵工返工

Lm

所有，家居行先

到時tax return點報？公司名義？

中產巴絲打本
on99

唔好搵中國廠整

好過收租
英國買樓唔同香港
自住但炒唔起

大家加油吧啦

當然要公司名義，報正稅

香港食物受眾有限，不過唔係冇機，宜家唐人街最缺廚師，你肯親自落場/搵到人，應該搞得起

唔係話誠哥搞香港城咩

收香港租 meh ok lor on9

裝修師！
木工底，
油漆底，
水電底
少量泥水嘢

以上工種專科都可以接番香港人英國買樓後要裝修嘅工程。

香港冇得自己買地 香港人局住俾地產擋一筆 仲要住到逼逼夾夾

英國可以買地 點解唔自己group100個香港家庭 一起買塊大d嘅地，起100間住得舒服d嘅屋

你嫌俾成哥賺唔夠？

幾隻入左黎啦

咖啡師如何

而家傾嘅主要係因為5+1過去而多左嘅市場
如果只睇目前市場 或者5+1實際好少人去
咁的確無得搞

好嘅地一早起好晒樓啦

之後起到山卡啦咁遠揾邊個買
你識攪planning permission?

配套呢朋友

你要諗下係邊班人主力移民

係中產呀 中產賣樓移民個個都拎住百幾萬去開鋪

南亞佬係咪個個都有百幾萬去做難民先?

要搞搞生產先搵到外匯
搵當地人錢可以養得幾多香港人？

你google 下 UK buy land， 去唔同網站睇下d for sale 嘅地嘅大細同位置先質疑啦

燒蠔

口講大陸terms ‘小鮮肉，素質， 手機’， 驟眼睇香港已經大部份個腦已經裝左唔小，仲要周街噴‘屎，尿，屁’

入鄉隨俗，開番好似上一代移民去開fish & chips 低調小小咪好lor

成堆Kebab店 咖哩店
無英國人幫襯？

我可以打本

唔建議搞茶餐廳，吃力不討好技術又要高

利申：廚房佬

你咁有主見，不如你做啦
反正你都做開

開舖剪asian頭髮

買係已經有人住附近嘅地， 你想有咩配套係冇？

我驚呀誠哥壽命有限完成唔到

利潤高
炒個飯收個八九十港幣三分一係成本

競爭好大 好似好多十幾磅任食

有冇手足有興趣搞間bed and breakfast

有用，一定有巴絲開cafe

要開嘅話開係d大學細town
唔好開ldn man

搞餐廳酒店賣樓開車房，只要各行各業都合作，真係可以有個小香港誕生

巴打做邊行？

有得唸

其實搞咩都好 有能力就請左自己人先

認同概念 但做生意要營運到先捱到

有市場 嗰邊唔識剪asian頭
留學生一定有同感

full stack p 仔
希望可以幫到大家

要qs可以搵我

金融

我好贊成，將黃色經濟圈發展去海外市場。
但係一講錢，就引到班投機份子。

你要有方法可以消滅呢啲偽黃，
就有得做。

否則啲人食兩家茶禮，埋堆分派系，消費民意，督灰出賣⋯

目前香港已有呢啲問題，
組織嘅人要確保解決到先好！

已開tg, 歡迎有興趣嘅家庭一齊傾。

t. me/hkersukbuylandbuildhouse

都要請返英國人 廢事佢地反感

有d人不知幾驚呢個圈會搞得起 因為團結力量大

係諗

有興趣做車房學師

留名

間間大學附近都有間，你識諗，早去啲人都識諗

打錯， 應該係

t. me/hkerukbuylandbuildhouse

知呀 喺嗰邊住過

一定得啦

英國好多華人頭目 本身請開白人
唔會有咩突兀

利申: 英國搵過食

請手足

要留意一樣嘢叫牌照

餐館好似聽講有d限制唔係咁易開到（等補充）

另外開中超市都有得唸

水貨係英國唔合法

thanks, just blocked.

留名
懇求各位巴打請我過去打工

好彩我以前既英國同事唔係咁

香港電牌去到英國無用 唔認

蝕咗你養佢？

Block7ed

支持

英國已有拍晒烏蠅

揀曬同一條街開 要有霓虹燈廣告牌
整做mk 咁既樣
之後比d kol 打卡宣傳
正

鬥木佬， 想搵designer 合作

要木工師傅搵我 木工大工

有冇巴打識裝修？

外國荼記唔同香港茶記，外國貴啲，少啲turnover

去英國開醫院／老人院有冇so?
好似brexit之後好多EU醫療人員走

同支那人搶，但香港無market ，做批發出口香港好啲，香港要大量nmic貨

私家醫院你點搵醫生？
開藥房你都未必得，因為pharmacy owner最少要有一個pharmacist

以我所知呢， pharm就好易請因為大把果面讀pharm ge都好難搵到工

利申：自己果面做左5年community + hospital specialist pharm, 而家返左離香港諗住轉行但唔知做乜好

車仔麵講就易
英國邊到搵到地方供應你麵底 自己番黎搓？

貴成點?

刺激果邊經濟唔係應該請local人？

好似台灣移民方案咁

台灣有人係倫敦開咗珍珠奶茶鋪

但無客

同連登仔合作做生意

之後想有幾多駡戰po

肯定內訌

Product design佬

過去搞水貨，咪比當地人討厭，港蝗

搞飲食的話建議直接buy business ，連租約連傢撐，最緊要係連埋個飲食牌，之後再翻裝下，置下新用具就開得波

如果走水貨番香港應該無得做
遲下每個香港人都識幾個移民

搵到熟嘅髮型師就冇問題啦，好多人連鬼佬髮型師都未試過

有
4 飲品店
果籽訪問咗個喺英國開台式飲品店嘅香港老闆

咪再考囉

茶記的確難搞
不過去到外國，租金應該低啲掛

英國都大把 agent 啦

真 5毛唔識做生意 葡萄中

講真果句要好小心揀人，一撚定有神棍混入嚟

啱呀 所以水電仔一攞到英國牌 就可以食呢一水香港人生意

咁你唔好買股票啦 同唔識嘅股東錢銀鬥分呀

3. AA狗只可以食BNO移民潮自住用途一波既生意
因為英國係唔會炒得成樓（稅制問題 已經研究過）

暫時最好嘅3大提議
software house 可以順便用嚟做蚊型網軍基地

真係要學好英文，識英文有基礎知識好易考番
但唔識英文真係好困難要用唔知幾年時間

果籽話有香港人去開舖賣珍奶 掂咗
不過加拿大好似都有大量中餐館，英國可能係唔夠華人啫

車房堅掂 外國勁多人揸車

水耕，耕田
認真有得諗

去報車房apprenticeship拿資格先

ok 喎 起比自己都抵 仲有機會有租金收入

補中文

所以好靠 Simon Cheng 個港僑協會
需要大家課金

@hkerukbuylandbuildhouse

開左tg, 儲夠100家庭就開始討論

冇黑警冇中共，出低一半又點話？

呢啲難度高
太多 air bnb

第一個驚嘅係5毛 因為佢哋葡萄香港人識做生意

google UK apprenticeship

支持！ 利申 0知識，just ask Google

I mean Google 咗先知英國做學徒咁爽

開小食店, cafe成本要幾多?

買樓收租低風咁多，加自己打份hea工已經輕鬆生活，你地做生意啦，我買樓收你地租就夠

Zone1

英國唔係一個做生意嘅好地方
真係唔會越做越大

整檔港式奶茶有冇得諗，類似老虎堂咁

就係要單拖先可以迫自己融入當地，無依靠係辛苦，但最快最有效

其實好正路，當地人熟 local practice 同 regulations, 外人好難一下子踩隻腳入去，除非有當地人帶住

有啲直頭喺英國畢業英國撈左好耐跟住返左香港繼續搵大錢

連 domestic installer 都要再考過

Brainstorm 下 ok 嘅

好心唔好帶香港果套思維過去啦
諗唔係問題
但唔該實際少少
買d咩買幾個單位unun腳收租果d咪鬼出黎柒啦
英國唔同香港
你估真係好似d 19yoituber咁講8%回報咩
做生意之前計好曬d數先
唔係有idea就得

不如樓主開個tg gp
一黎聚到人 二黎又可以集思廣益

利申 有專業 但咩都做得

已經有tg

唐人街好多人排喎之前好似

不過食過個雞蛋仔好淋，根本只係泡泡形嘅麵團，唔好食，侮辱左雞蛋仔

晨早做到爛哂啦
連登仔真係以為自己係第一批英國華人，事實係過到去見到成街都芝麻人會好失望

唔知點解成日覺得英國開呢啲仲有得做 香港啲手足嚟到又有地方落下腳

學剪草會唔會快少少搵到工

會
利申屋企人長期要請園丁

推
要有人寫APP

有冇手工啤撚想開間手工啤酒廠？

要搵啊蛇你地供應ice 喎

如果有100萬去到英國就沒問題的
可以開港式商場/商店街吸客

港式商場
利時個d定葵芳個d

好似沙田市中心咁

誠哥搞緊生意
你有自信有idea既直接同佢合作啦
靠兒登仔籌旗你退休都未搞得掂

你老母做雞做慣左緊係正經啦, 個撚個馬伕都係相同語氣呃女入行, 係外國鬼佬去得亞洲人按摩就預左有 happy ending, 最底門檻打飛機 + 渣波, 冇嘅話基本上唔會有人幫襯, 時間耐左畀人問得多, 或者出於你班馬伕帶黎嘅經濟壓力就開始逐步放下原則, 然後 full service, bareback 發展落去

唔係話冇錢途, 但就有道德少少唔好用安全正經黎形容你老母嘅職業

咁 人鏈速遞、光時超市、光城雜貨、保護傘 應該係鬼，唔係點會搞得掂。

你地傾想邊到開？
睇左咁多民調 ，曼市同倫比應該最多bno港人登陸
曼市成本比較低諗諗佢

其中一著名黃店 - 人人和平小飯店 - 就話去蘇格蘭開人地有錢本創業，想跟大佬既咪去下

車房點樣唔洗識英文呀？
個客同你講架車有咩事又唔識聽
想同個客解釋又講唔到
唔通淨係揭開個頭冚
逐樣指住話this, no good! This, bad bad!

做地產都戇鳩啦又唔知頭唔知路做乜撚嘢地產

阿蛇你老母有工開喇

點解?

首先香港人要齊心集中聚居某地先

我上網睇啲鬼佬片 3層連interior design 都係7-80萬 已經整到勁靚 又唔貴喎

香港6-700呎 閑閑地都4-50萬

Liverpool 啦

屋又平, 生活又水

睇你係咩區, house 定 flat, 用料, 時間

Ok

之前見有英國港人建築師做
仲好搵過佢本行

我識design graphics嗰d野
只做過freelance
室內設計好有興趣
一直都鍾意睇
但無經驗

Tg:ooqoopoo

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

沙皮狗擁有連登最撚仆街嘅五毛狗集團
你要小心佢
呢隻奶共狗甚至識得針對老鳳搞事
首先成team人/分身搞惡意分化
而家搞唔到分化就惡意舉報老鳳
老鳳請求全連登一齊幫手令連仔確實ban鳩佢成個集團

去英國整翻個 Hong Kong town
建立翻個細細地屬於香港人既community
起碼都可以有翻啲歸屬感

Aberdeen?

去幫英國創造職位

老豆喺英國回流返香港
非知識分子 住咗成十年英文只係比日常會話好少少 返香港都只係做牛工

過到去自己賣個身黎做鐘點

其實係果度唔諗有發達嘅心就易富足
兩公婆一間屋
個仔一間屋
兩戶各一架車
而啲唔難做到
你話打算係果度想一變四四變十二就唔容易
香港你日做12個鐘都未必買到樓
買到都可能係幾百呎
係英國安居樂業咪算，係都想狂抄樓賺大錢去賺盡人地國家嘅錢

咪佢老豆帶佢去

樓主又想呃 錢

移民撚 同南亞難民有咩分別

去到人地到搞唐人街 搞黑工

華人真係世界病毒

炒樓最仆街
香港人有得炒嘅任何野都會去炒
炒場師都夠膽死有
安安穩穩賺錢唔好
你去做生意賣個service 畀人人地幫襯唔會令人討厭
但走去炒貴人地啲野就仆街

佢全家都重喺英國
得我老豆一個讀完書廢到要走返香港
我香港土生土長
好彩BC可以傳一代
我下一代就冇了

你睇呢幾年多左幾多教人移民既kol 同移民公司

香港人反抗? 笑撚死人咩

諗得香港人太高尚

我地只係想走佬

對比南亞佬 只係多左錢 同本bno

英超執波

而啲都無乜所謂
有片睇容易了解當地係點
但佢地成日會話而度投資就點點點
回報率就點點點

你試下 唔俾帶錢過去 睇下重有冇人去

根本個個過到去 都想投資 cap 番香港人移民條水

唔使幾耐可能係英國會見到有香港人泊車係斑馬線，轉彎位
畀人鬧仲會話你架垃圾車拎多幾手咪轉到

放心喇 去到咪又係圍華人圈

有幾多人可以生活圈係鬼佬文化

第二代係果邊出世就可能得

梗係無啦 大中華膠嚟

呢個po好似係講合作搞生意喎
有諗頭有金主我就去生仔

三唔識七夾份做生意
唔好on9啦
每個個體開自己公司
公司之間傾合作就可行

同埋講炒樓嘅
了解下當地市場先啦
係香港冇咩地供應有限啲樓先炒得起
只係多左需求令樓價升唔係叫做炒